% ----------------------------------------------------------------------------
% Ejemplo para la plantilla borisulianov
%
% Boris Ulianov, 2016.
% (0) 2017. Todos los derechos revervados.
% ----------------------------------------------------------------------------
% Esta primera sección se llama «preámbulo»: incluye todas las declaraciones 
% necesarias para darle formato a nuestro libro.

\documentclass[10pt]{book} % Indicamos que usaremos la plantilla book con una fuente a 10 puntos.
\usepackage{plantilla-boris-ulianov} % Incluya de este modo la plantilla.
\title{Lorem ipsum} % Título del libro
\author{Juan de los Palotes} % Autor del libro
\date{} % Inserte la fecha actual

\begin{document} %Indicamos que a partir de aquí comenzamos el documento propiamente dicho
	
\maketitle % Indicamos a TeX que genere la portada.
\tableofcontents % Indicamos a TeX que genere la tabla de contenidos. A veces es necesario compilar dos veces este archivo para que se genere correctamente.

\part{Primera parte} % Indicamos a TeX que genere una «parte».

\chapter{Ejemplo de capítulo} % Indicamos a TeX que genere un capítulo.

\begin{quote} % Indicamos a TeX que añada una cita al estilo Edgar Allan Poe.
«Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua»

— Juan de los Palotes.
\end{quote} % Cerramos el bloque de citas.

\lipsum[1-7] % Indicamos a TeX que genere texto de relleno.
\asterismo % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.
\lipsum[8-11] % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.
\asterismo % Indicamos a TeX que añada un asterismo.
\lipsum[11-16] % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.

\chapter{Ejemplo con florones}
\lipsum[1-7] % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.
\floron % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.
\lipsum[8-11] % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.
\floron % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.
\lipsum[11-16] % Indicamos a TeX que genere más texto de relleno.
\end{document} % Indicamos a TeX que aquí finaliza nuestro documento.
